酒吧又收皮，邊度有正shisha私竇？

如題

收嗲啦肺癌撚

食撚死你落地獄咪慢慢繼續食囉